話時話今年六四維園燭光晚會係咪啫係已經皮已收？

今日又有本地確診
要重新計過廿八日？
該確診老婦成功攬炒唱K大會
本土撚係咪可以叫成功爭取？

遍地開花

Popo用限聚令收你皮

流水式燭光晚會?

人都聚唔到，點流水？

得
交二千蚊入場費

一個都照開你單 根本就唔夠班無瀨玩

去各大商場搞咪得囉

冇得影大合照靚相

新城市

64同拜山一樣姐
咁咪各有各拜囉

各區商場悼念啦，燭光為記

話撚知佢
放工，食黃店，悼念

搞網上圖片展算

Facebook live 悼念

好鬼喎 不了

突拒借場 澳門首禁六四圖片展